天氣夠凍啦，點解我仲未見到d女著Lolita既！

之前開post問點解香港無女著Lolita,d回覆9成話「咁熱點著呀！」
依家夠凍啦Lolita呢
根本d女得個講字

係著都唔係著比你睇

又有新藉口

日日著 不過日常款冇人為意

mewe唔畀人搜尋lolita

今日見到史迪仔著左